如果用煙霧彈掩護走佬有無得諗

可以跟條片咁整

相信lab有KNO3

用2:3既糖:KNO3
加一匙羹baking soda
熱水拌勻
逐張報紙浸
晾乾 圈埋一大圈
頭尾燒著出煙

而家太緊急浸同晾果part可以改良下
有方法就試左先
講緊電腦遊戲only

推

push

你咁樣搞盞班狗亂槍掃射